將錯就錯，將中大開路一事傳出去，將個波比番政府

宜家唔理鬼唔鬼，宣就宣左，路都開左
既然係咁不如揚開去，話條路開番，等車可以過
一來等先放寬藍豬怨氣，二來可以順勢交番個波比政府

屌你唔差今日

咁你教下應該點做，等你開多次記招又話收回囉

讓路都可以調解學校入面班藍絲冤氣
不過你玩得呢着
政治手段同計算就要好高
唔係就好易比人一路喺d阻9住既位打落去

唔做都做左 不如諗下點利用
將個波傳返比軍政府
如果配合 比人見到妥協既好處
唔配合 就睇到根本佢地自己都想亂/失控

中大個記招其實唔係想像中咁差

唉
算
一切小心